有無人想剃光頭

自問carry唔起光頭
但最近有個衝動去剃 已經進入左一個忘我境界

一直剃光